---
date: "2008-09-06T00:00:00+07:00"
title: "relaunch blog :D"
---

Hai...

ini test postingan, blog ini di jalanin lagi, tadinya gw pake wordpress,
tapi gw convert ke CI, skr masih dalam tahap staging jadi jangan heran
kalo masih banyak kurang n error.

makasih dah sampe ke blog gw maksud gw: my new blog ;))
